九龍灣點走？

本身住附近
1. 手足可以沿大馬路行去彩虹

2.保險做法可以由天橋行上彩盈邨搭83m,或上彩德邨搭83A，83a就多d班次，兩架都去彩虹

3.手足亦可以行上彩盈邨後轉左經 隧道行上彩雲邨再搭巴士走

直踩德福商場

必須推

自推

各位手足小心

非散水撚，只係教大家點行

推

Emax
有巴士搭

九展向輔警方向可去入村避再搵方法走

Push

行去啓德 坐巴空經舊機場走

仲係九展or零碳天地嘅人可以向麗晶商場方向行，果度有隧道去彩虹

或者可以由麗晶果邊左轉去啟德搭車

麗晶好大好方便閃水避狗

我岩岩係另一個post講左呢邊走都得

可去土瓜灣

穿德福出淘大啊

手足小心

真係冇位走 可以去兒童醫院暫避

全世界兜大圈走啦， 係咪又唔記得原則
不受傷、不被捕

好似有人話封咗？

淘大都係個唔錯嘅選擇，必要時直踩上山上福建中學果邊

b出口行長天橋過彩盈彩德
行短天橋過淘大有巴士站
落天橋都有巴士站走

各位我係狗鐵前線
今日四個落左閘嘅站（九龍灣、牛頭角、觀塘、藍田）極大機會唔會再開
觀塘站除左站長級人物其他全部五點收工
所以唔好對狗鐵抱有任何重開車嘅期望
要搭狗鐵嘅得兩個選擇
彩虹至黃埔沿途各站上車
油塘及調景嶺紫色線上車

記得唔好塞馬路
巴士仲行得
apm對出全部巴士持續行駛

行去彩虹
咪上彩霞

淘大平行世界中

Up

push

邊有

淘大

九龍灣形勢極不利，大家唔好再鳩企整路障，快d拉大隊走去彩虹先啦

死守肯定被圍堵！

推爆佢

德福平台有畜狗

彩霞無位走

即散

推上熱門

淘大已經大量手足 呢度大把車搭啊 再唔係沿住淘大條路出去舊機場果邊

整上整落，一邊救人一邊走

其實德福h座係popo宿舍

福建附近狗屋 係樂華食下野

小心果邊嘅狗屋

可以係R S T 座遊下

btw咪上秀茂坪

另外彩盈邨有紅van上秀茂坪果邊，但唔知依家仲有無

咪去秀茂坪啊

真係要小心

淘大 彩虹方向

我push錯，sor

港鐵發起暴動

淘大而家暫時好安全

特登做成混亂

emax 後面巴士站得唔得？

九龍灣B出口天橋行唔行到？通去彩盈村彩福村
巴士2X 9 號 返油尖旺深水埗

不受傷、不被捕

戲院果邊唔安全

彩盈彩德safe

收皮啦

典接放學?

淘大有巴士總站

仲係海濱道既手足小心
［img]

安基苑都有個商場仔 可以入去抖下

呢邊成排燈柱可以拆

條路太遠冇其他分叉路走
只要狗喺另一邊出口等你就仆硬街

有無手足熟觀塘

推吖

如果PoPo玩大包圍，啟德方向都可以逃走，經九展個邊

依度有紅van走人 但小心觀塘前後夾擊

真係諗住走既
行到去淘大好 牛下好
向番西行 去彩虹 啟德
唔好行東入觀塘

其實出左徳福向淘大方向係安全
B 出口巴士站同淘大對面巴士站安全
淘大有小巴出旺角美孚
唔好上13X 213X會兜翻工業區嗰邊

有無人知德福有無封

上面有教行出麗晶出彩虹同啟德

岩先仲好多手足行到去牛下
係觀塘道跟街坊走
好多街坊落巴士番淘大牛下

唔係觀塘既手足千奇唔好返觀塘

可以上彩盈果邊再走，小心大馬路

仲有啟德附近有新路直通過去土瓜灣翔龍灣嗰邊可以走

離開觀塘區

救人！打狗！

重要！影響成敗新口號 ：［打狗！救人！］

小心為上，加油

見到巴士即上
唔好理去邊

咁樣得唔得?

行去彩虹

uah

［麻煩置頂］逃生路線

觀塘逃生路線係上面討論

過黎淘大、牛下

走啦大家
抗爭係長期既
無謂俾班狗再捉人

其實得，不過人多唔係咁易散

上到就上啦

盡快去陶大/牛下 唔好留牛上死路黎
去到陶大/牛下有巴士/VAN仔出旺角/長沙灣

幫推
核爆都唔割

[置頂] 全世界入黎!!! 九龍灣地圖, 交通&狗屋位置

觀塘碼頭

去緊既手足鑽石山站集合左先 去佢地最近逃生路線附近接應

牛下坐車去沙田，九龍

［麻煩置頂］逃生路線

觀塘逃生路線入黎

推俾未走手足

點解 秀茂禁大 仲要4通8達 仲有安達 安達可以落到埋TKO

重要！影響成敗新口號 ：［打狗！救人！］

去彩德

淘大對面有 28 2A 見車就上咗先啦

九展對面有個巴士站 有車出旺角同尖沙咀

推。

推！

推
be water
小心手足

淘大手足要即走
D警都去緊果個方向

留喺淘大先啦

可以係停車埸換衫

推 大家萬事照應大家 不被捕🙏

B出連住條天橋 有三彩連儂牆個條 再直上 穿過彩盈坊（有百佳同OK) 銀龍隔離有公廁 可以入去換衫同洗面
出返馬路 行前少少有個小巴亭 可以搭83M小巴搭到總站（唔洗叫有落）落車之後入間商場叫匯八坊 搭電梯落就到彩虹地鐵站

手足：
啱啱一手fc德福平台同商場同下面巴士站安全

a，b出口落樓梯係巴士站

b出口行短天橋過淘大有巴士站走

b出口行長天橋可以上彩盈，過隧道可以上彩德彩福，都可以行過去彩虹站

場仗唔係今日就打完
手足睇路，be water

過淘大/去彩虹!!!!!

B出口天橋過彩盈邨上彩德走可以落翻坪石
彩盈回旋處得寶花園大門有小巴可以出旺角
附近都有巴士出Mikiki個邊

入space有冇得諗

可以行過土瓜灣

沿路好多地盤！

有一批黑衫比警察捉左 差唔多20個 個個面向牆

推！手足小心

仲開？

可以上彩福避一避

果度好鬼靜

彩德/彩福避一避

721 811

九龍灣手足被困點樣算

隔離post都有大量路線

最近去麗晶坐小巴

上次游擊係上咗順天等咗陣先慢慢走

巴士 619 23 23m
小巴 47

求下大家平安

去淘大個邊好多車